金球獎影后加盟《驚奇隊長》

《驚奇隊長（Captain Marvel）》再添新卡司，金球獎影后安妮特·貝南（Annette Bening）宣布加盟。

據外媒報導，貝南將首度參演超級英雄電影，飾演一位科學家角色，目前片方暫未透露她的角色細節。

《驚奇隊長》由布麗·拉爾森（Brie Larson）領銜主演，塞繆爾·傑克遜（Samuel L. Jackson）、本·門德爾森（Ben Mendelsohn）、Lashana Lynch、嘉瑪·陳（Gemma Chan）、Algenis Perez Soto、Rune Temte、麥肯娜·格瑞絲（McKenna Grace）以及裘德·洛（Jude Law）共同主演。

安妮特·貝南早在1992年就曾擬在《蝙蝠俠歸來（ Batman Returns）》中飾演貓女，但後來因懷孕而遺憾退出。此後接任這一角色的是米歇爾·菲佛（Michelle Pfeiffer），值得一提的是，後者目前也參演了MCU影片，在《蟻人2：黃蜂女現身（Ant-Man and the Wasp）》中飾演珍妮特·范·戴因（Janet Van Dyne）。

唔好做歹多唔係又一集棄

hello moto

Gemma Chan

祖迪羅

香港代表:家燕老母

勁鐘意佢 睇humans個陣好正 s2仲同人啪啪啪

講講下講到係復4撞見RDJ就正

仲有另一pair
Dr strange + Agent Ross
2Sherlock 2Watson